連仔幾時del晒屈我係毒撚d post。。。。。。。。。。。。

冇證據唔該死開

食屎啦 精神病人